是靚晚 蒜頭炒龍鬚菜

越來越早

咁早食晚飯

乜撚嘢呢

早食飯師

清淡師 抵kiss

邊度買到呢隻菜？

一日素食師？

我可以kiss

街市

呢隻菜好好味

食完個口有渣？

是
係台灣食得多
香港好少見

好似平時吞唔到果d粗纖維咁

無

邊度街市
之前去花蓮食過巧巧味，香港未見過有得買，好想食

氣炸呢？

口感好特別

觀塘街市
好味

執葉早食飯師

果然是觀塘師
狗衝師

喺印狗樓下個草叢擇返嚟嘅草

定延擇返嚟